[集思廣益]如果星期日狗出水炮車

做個最壞打算先

如果星期日D顛狗真係出水炮車
我地應該點應對？

Actually I have some tips about protesting. I don't want to share too much because some policemen may be here.
We should use discord or dm if you want to learn about it.

咪連啲和理非都辣慶埋

推